同Daddy喺Starbucks飲野，佢話過兩日會轉500萬俾我

我話「下？你上年先轉左300萬俾我咋喎，我都未用晒」
Daddy就話「我年紀唔細啦，keep住咁多錢係身邊做咩，你都咁大個咯，要學下理財投資㗎喇」
聽見佢話自己年紀大我當堂眼都紅晒

Starbucks畀狗飲

要唔要多個仔 識自己屙尿

Daddy話「買股票，可以，但前題係你要學識咩係止蝕，並且嚴守，否則一股都唔好買」

Calling 青山，呢度有走犯

爸爸有沒教你要識插陰道而不是插肛門

Starfuck

半島先出聲啦七頭皮

嗯。所以

收皮喇

有免費wifi

屌 唔記得睇username

StarFuck屎水黎

不過我諗返轉頭，Daddy都有好仆街既時侯…

今年三四月一家人同响歐洲返黎既親戚一齊去日本旅行
我表哥唔識股票既，聽我Daddy講到點點點就當佢股神咁，佢就同我表哥講話買建行啦，無得輸，買吉利啦，無得輸

當時建行八個幾，吉利廿幾蚊，我表哥又真係傻下傻下聽佢講重注入左
最仆街既係我Daddy無話比人知佢D建行係四蚊返黎，D吉利係五蚊返黎
後來我先知Daddy D建行八蚊走晒，D吉利廿蚊走晒

表哥早幾日打畀我Daddy問點算，我Daddy話「乜你無止蝕呀？咁失策呀世姪，哈哈哈」
所以我覺得Daddy有時都係仆街黎……

走犯

講大話死老母

做咩唔死老豆, 咁你就可以有好多錢錢

我同老母斷絕關系好多年了

屌，臭雞

你知唔知我可以告你誹謗？

嚇撚到瀨屎

垃圾，我食開M記飲 McCafe

利申：
16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次)

咪撚大我，幾年前喺高登已經有兩個會員畀我攪到要坐幾年

轉兩萬俾我

點解？

你好野

唔係我好野，係佢地on9做d犯法野

請唔請工人

屌
原來係王昭兒條撚屌

請呀

邊個係王昭兒???

以防你假膠，貼銀行戶口出嚟

Ok

Starbucks 都飲

唔好問啦

Sugar daddy?

知啦

警方當作傻人發現案處理。

以為係肥絲大隻講野

臭閪

請唔請人含撚

我都可以射比你，十億

請唔請人陪坐陪食...收三萬一個月

0/10 不予置評